
                      La cuarta película sobre la saga Terminator, película es trés diferente otras películas, me tiene gustar mucho los decorados puesto apocalíptico, trés bueno personajes y se destacan escenas de acción.
        
            